{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：距离西二旗最近的景点是什么？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"西二旗\", \"target\": \"景点\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：首都机场周边有什么酒店推荐？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"首都机场\", \"target\": \"酒店\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：奥体中心附近有什么酒店？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"奥体中心\", \"target\": \"酒店\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：中国人民大学附近有什么餐馆？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"中国人民大学\", \"target\": \"餐馆\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：中央民族大学的民族文化展在哪里？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"中央民族大学\", \"target\": \"民族文化展\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：北京胡同区的美食地图\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"北京胡同区\", \"target\": \"美食\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：北京外国语大学小吃\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"北京外国语大学\", \"target\": \"小吃\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：北京郊区的滑雪场\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"北京郊区\", \"target\": \"滑雪场\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：故宫附近最近的停车场在哪里？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"故宫\", \"target\": \"停车场\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：北京动物园附近的酒店有哪些？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"北京动物园\", \"target\": \"酒店\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：地铁2号线可以直达哪些热门旅游景点？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"地铁2号线\", \"target\": \"热门旅游景点\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：什刹海附近的咖啡厅集中在哪些街道？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"什刹海\", \"target\": \"咖啡厅\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：鸟巢附近的停车场分布在哪里？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"鸟巢\", \"target\": \"停车场\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：北京CBD附近的地铁站分布\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"北京CBD\", \"target\": \"地铁站\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：北京地铁昌平线沿线好玩的地方\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"北京地铁昌平线沿线\", \"target\": \"好玩的地方\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：地铁1号线经过的购物中心有哪些？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"地铁1号线\", \"target\": \"购物中心\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：朝阳区的地铁站旁有哪些景点？\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"朝阳区的地铁站\", \"target\": \"景点\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：天安门附近的连锁酒店\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"天安门\", \"target\": \"连锁酒店\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：地铁1号线从四惠到苹果园的沿途景点\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"地铁1号线 四惠\", \"target\": \"沿途景点\"}"}
{"system": "", "prompt": "你是一个旅游专家，现在用户有一个旅游相关的问题，这个问题需要请求地图，获取某个地点周边的某些内容。\n    你需要从问题中分析用户想要搜索的位置，和想要搜索的内容（例如周边的美食/宾馆/商店），并返回json格式的输出: {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}，其中\"origin_address\"存储想要搜索的位置，\"target\"存储想要搜索的内容。如果你提取不到想要搜索的位置，在origin_address中填写-1。如果你提取不到想要搜索的内容，在target中填写-1。\n\n    用户问题：北京地铁10号线沿线的购物中心\n\n    请直接返回json格式的输出 {\"origin_address\": \"\", \"target\": \"\"}。", "response": "{\"origin_address\": \"北京地铁10号线\", \"target\": \"购物中心\"}"}
